{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135585760/ulsan-eonyang-myeongseong-ulsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699113038364&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231047498&selectedRatePlan=280300231&expediaPropertyId=66705805&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 언양 명성"
    },
    "text": "蔚山彦陽明星 (울산 언양 명성)\n蔚山彦陽明星は快適で心地よい宿泊を提供します。 WiFiとセルフ駐車も無料で利用できます。ホテルサイズ : 20個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "彦陽明星は何を提供しますか？",
            "answer": "彦陽明星は快適で心地よい宿泊を提供します。"
        },
        {
            "question": "彦陽明星のWiFiと駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、彦陽明星ではWiFiとセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "彦陽明星の客室数はいくつですか？",
            "answer": "彦陽明星は20個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "彦陽明星のチェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "彦陽明星のチェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "彦陽明星への旅行制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "彦陽明星はペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "彦陽明星ではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "彦陽明星ではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、彦陽明星では共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "彦陽明星には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、彦陽明星には無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "彦陽明星では喫煙可能ですか？",
            "answer": "彦陽明星には指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 470
    }
}